我老細月入八萬五係度串柒柒

我心諗不如同我炒股收租加埋份人工加埋鬥過呀

咁係香港既話，搵八萬五既又真係唔係幾多人有。。

上司

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

大把狗有

八萬五就牙擦擦，你估廿年前咩

咁你每月除左人工加埋其他收入有幾多？

小心地滑

你上司係咪督察

幾歲先

放心最易炒係呢一批

85000 月薪又真係多

係咪pt.38ar

多係多，不過係今時今日呢個香港其實都唔係好見洗。 如果係一個四人家庭得85000收入，其實都只係好普通中產。

老婆唔識搵錢 ？

係咪高級打工仔先，咁又真係幾多

叫上司做老細嘅人最on9

其實一個岩岩出黎做野2年既醫生都有 叫佢見識多d ....